wechat 係麥當勞

呢期用wechat 減10蚊， 但有d 分店就比我用埋麥樂會個優惠，有d 就話唔得因為唔可以用雙重優惠

其實wechat 減10又關老麥事？唔什係wechat 自己貼出黎？

中資

可以唔洗入個人資料

GPS

無開gps